依家啲藍衫散仔真係覺得自己係特權階級

又蛇王訓教又開大p又偷證物叫霸王雞
以前就偷偷地做
依家就明目張膽咁做知你班友奈佢唔何
好快香港又變六十年代，開舖要交保護費

不知幾正
成班垃圾坐喺入面訓教玩電話

牙sir叫雞洗唔洗你教牙？

做朝廷鷹犬緊係爽啦清朝亡嗰陣時隻隻鷹犬比人捉去逐個逐個斬頭，跌完一個又一個，好似保齡球咁

班yj仔似住成個黑警集團冇左佢地唔得咪食住上囉
你班白衫夠膽咪唔好攬囉

林大總統一聲號令唔撚做就真係冇人做